\begin{frame}{Висновки}
	\begin{itemize}
		\item У всіх експериментах, введення соціальної оцінки покращило прогноз.
		\item Найкращим способом прогнозу виявилося поєднання незалежної соціальної оцінки та знання лише по попередню ціну. 
		\item Швидше за все цей результат пояснюється методом обчислення простої та накопиченої соціальної оцінки, що не зовсім вірно відображає реальну поведінку соціальної оцінки компанії.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Перспектива для подальших досліджень}

	\begin{block}{Покращення методу обчислення соціальної оцінки}
		\begin{itemize}
			\item кількість переглядів новини;
			\item аналізувати метаінформацію новини: коментарі, репости та інше;
			\item аналізувати реакцію на новину в соціальних мережах.
		\end{itemize}
	\end{block}

	\begin{block}{Використання додаткових оцінок}
		\begin{itemize}
			\item оцінка країни, в якій працює компанія;
			\item оцінка репутації представників компанії;
			\item оцінка області, в якій працює компанія;
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}